兩度「又搣又摸」男同學乳頭 正生書院學員非禮罪成

大嶼山基督教正生書院前年發生男男非禮案，一名16歲男生趁男同學沐浴完穿衣之際，兩度「又搣又摸」對方乳頭。男生被控非禮罪，審訊時辯稱只因貪玩兩度「逗」事主乳頭，裁判官今裁決指被告罔顧事主意願，一而再、再而三侵犯對方，行為猥褻，裁定他罪名成立，案件押後至本月21日，以待索取被告的教導所、勞教所等報告後判刑。

現年18歲的被告由懲教人員押解到庭，他本月1日因藏毒罪而被判入戒毒所。
裁判官指事主X、其教師和同學誠實可靠，證供簡單直接；反而被告自辯時起初堅稱只是「逗」乳頭、當控方指出他警誡下曾承認「捽」乳頭時，則辯稱兩者動作一致，官指被告強詞奪理，並指被告亦承認當他首次非禮X時，X即叫被告停手，可見X是並不同意被告所謂的貪玩行為。

裁判官指不論男女，乳頭均是私人和敏感的部位，被告的行為明顯是蓄意猥褻侵犯他人，遂裁定他罪成。X早前供稱，在前年3月24日案發當日下午，他沖涼期間不慎將衣服弄濕，故赤裸上身、只穿內褲離開浴室，此時被告突然出現，雙手對其乳頭「又搣又摸」，X即問被告「你做乜嘢」，又警告會報警，並將被告雙手撥開但不果，直指被告當時「表情好猥瑣」，使他不安。

Gay督教

我入來係為左

gay!!!!

THIS

基不可失

IS

勞資糾紛

中小學個個都渣賓周

男校個個都比人M架啦

係毒撚以為比人非禮

又係正生仔, 倫敦金班仆街又係正生仔, 真係狗改不了吃屎

great

British

我以前成日揸個肥仔個波

揸完即刻要走

俾佢捉到打獲金

將呢d社會垃圾擺埋一齊， 等佢互相傷害係好事

好平常啫

中學成日揸人肥仔波

利申:非gay

睇完呢啲新聞就好憤恨點解當年無報警拉我果同學

俾人玩lin頭個毒撚應該以為自己個樣好正

捉哂d死gay佬坐監就岩

𡃁仔年代”了"人粒 lin 、掩賓洲、pe 堂換衫無差別捉茂利成村人㩒住佢手腳除走哂佢 d 衫褲掉出更衣室，我諗而家衰硬性騷擾。

好小事，平時都互啜lin架啦，個官大驚小怪
利申，唔係基

除淨條底褲掟佢出班房

屌，叫條仔帶bra保護住個乳頭囉

你咪搣返佢粒lin囉 平時都係咁玩架啦

利申not gay

啱呀，中學時個個人都係玩
咪認真